［月經］有無絲想一齊打泰拳？

想報富德又淆底 有無人想一齊去

喂我啊

巴得唔得？ 黎緊想去灣仔嗰間試

有j介意？

有無報到？

lm

Lm

有無絲可以陪我打泰拳呀 好認真
利申真絲

其實我想 絲打住邊

我都想 我葵青荃灣區